曹柔理 - 史上最年輕進入第三round蒙面歌王的歌手

489有咩想講

曹柔理嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動load圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

又然

樓主早

賓早

Funson神早流流互high

賓科上班未

米癲

訓緊

Cls reported

連狗係樓主team

原來柔理家下去到31宗罪

鼻屎妹

我吃她鼻屎

我飲禮志水

黑驚又發癲

光頭磨禮志個白虎pink鮑度一定好過癮

力架靜啦

算唔算全能到仆街

柔理高汁推

反油之路注定難行

Kpop界占姆c

係咩直